有咩肥仔減完肥之後個樣仲柒

Joeman
陳奐仁

正想講2110

joeman

hanjin幾好

你

杜生